一句講哂，五毛天定19moment

正評=supper moment
負評=五月天

Rubber band

一句講晒，台灣supper moment定香港五月天

阿信把爛聲就算鳩數啦